/* 
  Localizable.strings
  chat

  Created by Grand on 2019/8/21.
  Copyright © 2019 netcloth. All rights reserved.
*/

///v 1.2.1
"All" = "全部";
"trade_send" = "转出";
"trade_received" = "转入";
"trade_failed" = "失败";
"trand_Send" = "转账";
"Balance" = "余额";
"Please input valid amount" = "请输入有效金额";
"Please input valid address" = "请输入有效地址";
"Address" = "地址";

"waiting for packaging" = "等待打包";
"success" = "已成功";
"fail" = "失败";
"confirming" = "确认中";
"Confirming" = "确认中";

///v1.1.10
"Wallet" = "钱包";
"Test Token" = "测试币";
"NCH_TEST_TIP" = "目前NCH为测试币，主网上线后会清零，请注意。";
"Wallet_TIP" = "钱包暂未支持转账，请不要充值任何资产";
"Change Wallet Name" = "修改钱包名";
"No more than 20 characters" = "不超过20个字";
"My Wallet" = "我的钱包";
"Assets" = "资产";
/// protocol
"NetCloth Terms of Service" = "NetCloth服务协议";
"Use_Service_Protocol" = "《NetCloth软件许可及服务协议》";
"Use_Private_Protocol" = "《隐私政策》";
"Agree" = "同意";
"Disagree" = "不同意";
"Use_To_Tip" = "欢迎来到NetCloth。为了打造一个值得信赖的社区，更好地为您提供服务，保护您的权益，在您使用NetCloth服务之前，我们邀请您阅读我们的《NetCloth软件许可及服务协议》以及《隐私政策》。\n\n点击同意即表示您已仔细阅读、充分理解并接受其全部条款，并授权我们按照协议及政策收集、使用、处理和披露您的个人信息。";

"Wellet_First_Tip" = "账户尚未激活钱包，是否用此账户激活新钱包？";

/// fail
"Activate_fail_tip" = "激活失败";
"Activate_fail_keystore" = "请再次确认Keystore与密码是否正确，或者通过私钥导入账户激活钱包。";
"Try Again" = "再次尝试";
"Activate_fail_prikey" = "请再次确认私钥是否正确。";

/// succ
"Activate_succ_tip" = "您已成功备份您的账户 \n 并激活了钱包！";
"OK_Yeah" = "好的";


//v1.1.8
"Creating group chat, please wait…" = "正在创建群聊，请稍后…";
"Group_request_from_miniLink" = "通过群链接入群";
"Activate the Proxy" = "是否开启代理？";

//v1.1.7
"Application Server" = "应用服务器";
"Claimed Application Server" = "已申明应用服务器";
"Communication Server" = "通信服务器";
"Claimed Communication Server" = "已申明通信服务器";
"Tips_Msg_Switch_AIPAL" = "您当前选择的应用服务器与上一次连接的应用服务器不一致，确认连接后，小应用页面所显示的应用将发生变化。";
"aipal_support" = "此应用平台由：#mark#运营";

"@all" = "全体成员";
"@Msg_notice" = "[有人@我]";
"@room_tip" = "@我的消息";

"Founder" = "群主";


//MARK:- Login
"login_wrong_pwd" = "密码错误，请重新输入";
"login_invalid_data" = "密码至少6位";
"Please check your network" = "请检查网络连接";

"login_delete_title" = "确认删除账户";
"login_delete_message" = "确认删除账户“#account#”吗？";
"login_delete_re_message" = "删除账户的同时，与该账户关联的联系人、聊天记录等数据也会删除，无法恢复。";
"confirm_delete" = "确认删除";
"Delete the Account" = "删除该账户";

//MARK:- Register
"Register_invalid_account" = "账户名称至少1位";
"Register_invalid_pwd" = "密码至少6位";
"Register_repeat_pwd" = "密码不一致";
"Successful registration" = "注册成功";
"Register_Warning！" = "警告";
"Register_W_msg" = "NetCloth无法找回密码，请牢记您的账户密码。";
"Register_Ok" = "确认注册";

//MARK:- Export
"Private Key" = "私钥";
"Export_invalid_pwd" = "密码至少8位";
"Insufficient password strength" = "密码强度不足";
"Weak" = "弱";
"Weaker" = "较弱";
"Strong" = "强";
"Stronger" = "较强";
"Export_tip_1" = "密码长度至少8位，需要包含以下元素的三个：";
"Export_tip_2" = "大写字母、小写字母、数字、符号";
"Account Backup" = "备份账户";
"Successful copy" = "复制成功";

"export_verify_error_title" = "验证失败";
"export_verify_error_msg" = "请再次确认备份的Keystore及输入的密码是否正确。";
"export_prikey_verify_error_msg" = "请再次确认备份的私钥是否正确。";
"export_verify_error_btn" = "返回确认";

"export_verify_valid_title" = "验证通过";
"export_verify_valid_msg" = "您已成功备份您的账户！";
"export_verify_valid_btn" = "好的";

"Export_Alert_Prikey" = "请确保四周无人及无摄像头！请勿截图或使用拍照的方式保存私钥";

// Import
"import_valid_title" = "导入成功";
"import_valid_message" = "欢迎回到NetCloth";
"import_valid_btn" = "确认";

"import_invalid_title" = "导入失败";
"import_invalid_message" = "请再次确认Keystore与密码是否正确.或者通过私钥导入账户。";
"import_invalid_btn" = "再次尝试";
"import_invalid_prikey_message" = "请再次确认私钥是否正确，或者通过Keystore导入账户。";

"Account is existed" = "该账户已存在";

//change pwd
"change_valid_title" = "修改成功";
"change_valid_message" = "欢迎回到NetCloth";
"change_valid_btn" = "确认";
"change_input_len" = "（#Len#位)";

"change_invalid_title" = "修改失败";
"change_invalid_message" = "请再次确认私钥是否正确，或者通过Keystore导入账户。";
"change_invalid_btn" = "再次尝试";



// Wallet Manager Errors
"WalletManager.Error.invalidPassword" = "密码不正确";
"WalletManager.Error.invalidPrivateKey" = "私钥不正确";
"WalletManager.Error.invalidKeystore" = "Keystore不正确";
"WalletManager.Error.invalidMnemonic" = "助记词不正确";
"WalletManager.Error.emptyMnemonic" = "助记词不能为空";
"WalletManager.Error.accountAlreadyExists" = "该钱包已存在";
"WalletManager.Error.accountNotFound" = "未找到该钱包";
"WalletManager.Error.failedToDeleteAccount" = "删除钱包失败";
"WalletManager.Error.failedToUpdatePassword" = "修改密码失败";
"WalletManager.Error.failedToSaveKeystore" = "保存keystore失败";
"WalletManager.Error.unknown" = "未知错误";
"WalletManager.Error.invalidData" = "请输入有效数据验证";


//MARK:- Session
"Session_W_Title" = "确认删除消息";
"Session_W_Msg" = "消息删除后将无法恢复";
"Sticky on top" = "置顶";
"Remove From Top" = "取消置顶";
"Resend the message？" = "是否重新发送？";


//MARK:- Contact
"Contact_Alias" = "备注名";
"Contact_Delete" = "删除";
"Contact_W_Title" = "确认删除联系人";
"Contact_W_msg" = "确认删除联系人“#remark#”和他的消息记录吗？";
"Contact_Re_Title" = "请输入备注名";
"Contact_Re_Placeholder" = "至少1位";
"QR code not found" = "未发现二维码";
"Processing" = "正在处理...";
"Blacklist" = "黑名单";
"Blacklist_msg" = "确认将“#remark#”加入黑名单吗？您将不在接收到来自对方的任何消息。";
"This contact is in your blacklist." = "对方是您的黑名单用户";

"NetCloth Support" = "NetCloth小助手";
"Support_Content" = "欢迎使用NetCloth。如您在使用过程中遇到问题，或是您有新的产品建议，欢迎给我留言哦。";

//MARK:- Add Contact
"Contact_invalid_address" = "账户地址错误";
"Contact_invalid_remark" = "备注名至少1位";
"Contact_have_added" = "该账号已是你的好友";
"Added Successfully" = "添加成功";
"Delete Successfully" = "删除成功";
"Update Successfully" = "更新成功";
"No account available yet" = "暂无可用账号";

//MARK:- Me
"Copy Share" = "已复制到粘贴板，可以发送分享";
"Log Out" = "退出登录";
"QR Code Saved" = "保存成功";
"connect_ok" = "已连接";
"connect_ing" = "连接中";
"connect_fail" = "离线";

//MARK:- Setting - Account
"Enter Password" = "请输入账号密码";
"Language" = "语言";
"Notifications" = "消息提醒";
"Change Password" = "修改密码";
"Contacts Backup" = "备份联系人";
"Restore Contacts" = "恢复联系人";
"Contact data is empty" = "联系人数据为空";
"Contact_info" = "联系人 #white# 名，黑名单 #black# 名，群私钥 #group# 个";
"C-IPAL Settings" = "服务器设置（C-IPAL）";



"Contact_backup_tip" = "正在加密备份联系人···";
"Contact_backup_result_success" = "备份联系人成功！";
"Contact_backup_result_fail" = "备份失败，请检查网络链接是否正常";
"Wrong data format" = "数据格式错误";

"Contact_restore_tip" = "正在恢复···请耐心等待";
"Contact_restore_result_success" = "恢复联系人成功！";
"Contact_restore_result_fail" = "恢复失败，请检查网络链接是否正常";


//MARK:- Chat Room
"Audio" = "语音";
"Text" = "文字";
"Picture" = "图片";
"Message" = "消息";

"Slide up to cancel" = "手指上滑，取消发送";
"Release to cancel" = "松开手指，取消发送";
"Hold to Talk" = "按住 说话";
"Release to Send" = "松开 结束";
"Message too short" = "录音时间太短了";
/// Time
"Just now" = "刚刚";
"Yesterday" = "昨天";
"Sunday" = "周日";
"Monday" = "周一";
"Tuesday" = "周二";
"Wednesday" = "周三";
"Thursday" = "周四";
"Friday" = "周五";
"Saturday" = "周六";


//MARK:- Device Auth
"Device_camera" = "请去-> [设置 - 隐私 - 相机] 打开访问开关";
"Device_photos" = "请去-> [设置 - 隐私 - 相册] 打开访问开关";
"Device_microphone" = "请去-> [设置 - 隐私 - 麦克风] 打开访问开关";


//MARK:- Notice Center
"center_new_msg_in" = "你收到一条消息";

//MARK:- Scan Third
"Scan" = "扫一扫";
"Album" = "相册";
"Align QR Code within frame to scan" = "将二维码/条码放入框内, 即可自动扫描";
"My QR Code" = "我的二维码";
"QR Code" = "二维码";

//MARK:- others
"Cancel" = "取消";
"Back" = "返回";
"OK" = "确定";
"Confirm" = "确认";
"System error" = "系统错误";
"Delete" = "删除";
"Copy" = "复制";
"Send" = "发送";

//IPAL
"Messages" = "消息";
"ipal_connect_ing" = "正在连接";
"ipal_connect_fail" = "连接失败";
"ipal_connect_ok" = "连接成功";
"ipal_step1_fail_tip" = "提醒：请稍后重新登录APP";
"ipal_step2_fail_tip" = "提醒：请重试或重新设置客户端服务";
"Return" = "返回";
"Enjoy" = "开始体验";

"Search" = "搜索";

"Tips_Title" = "温馨提示";
"Tips_Msg" = "使用NetCloth发送消息，需要选择一个服务节点作为您的通讯地址";
"Tips_Ok" = "好的";

"Tips_Msg_Switch" = "您当前选择的通信服务器与上一次成功连接的通信服务器不一致，确认连接后，无法同步上一次连接通信服务器时的聊天记录。";



"Latency" = "延迟";
"medium" = "中";
"low" = "低";
"high" = "高";
"testing…" = "测试中…";
"unable to connect" = "无法连接";

"Connected" = "已连接";
"Connect" = "连接";


"history_Pending" = "申明中";
"history_Success" = "已成功";
"history_Fail" = "失败";

"Copy Success" = "复制成功";

"Communication Server Claim" = "通信服务器申明";
"None" = "无";

"cipal_notify_fail" = "C-IPAL 申明请求发送失败，请稍后重试";

//V1.0.5
"clear_alert_title" = "退出登录后将删除用户的所有聊天记录及对话框，无法恢复。";
"clear_alert_btn_text" = "好的，我知道了";

"clear_now_alert_title" = "确认清空聊天记录";
"clear_now_alert_msg" = "将删除所有聊天记录及对话框，无法恢复。";
"clear_now_btn_ok_text" = "确认删除";
"Msg_Recieve_Unknown" = "[你收到了一条未知消息]";
"Stranger Messages" = "陌生人消息";
"Edit" = "编辑";
"New Friends" = "新的朋友";
"Do not disturb" = "免打扰";

"Welcom_tip" = "您已成功添加对方为好友，现在可以开始聊天了。";

"stranger_tip_1" = "对方不是您的好友，#mark#聊天更便捷更顺。";
"stranger_tip_2" = "添加好友";

//V1.1.0
"Group Chat" = "群聊";
"New Group Chat" = "创建群聊";
"Add Contacts" = "添加联系人";
"Done" = "确认";
"Group Members" = "群成员";

"Group_Select_Count" = "已选择#mark#名联系人";
"Group_Select_Empty_tip" =  "联系人中没有找到“#mark#”";
"Group_Member_Select_Empty_tip" =  "群成员中没有找到“#mark#”";
"Please select C-IPAL first" = "请先选择 C-IPAL";
"people" = "人";
"C-IPAL registration failed" = "C-IPAL 注册失败";
"Group_Server_Con_fail" = "群聊天服务器连接失败";

"Group_Join_ecc_tip" = "该群人数已达上限，无法加入";
"Group_invalid_name" = "群名称至少1位";
"Group_invalid_nickname" = "群昵称至少1位";

"Invalid Data" = "请输入有效数据";

"Group_Notice_Change_Title" = "该公告会通知全部群成员，是否发布？";
"Post" = "发布";

"Save" = "保存";
"Saved" = "保存成功";
"Dissolve_toast" = "解散群聊后将通知群成员，群功能将失效，但以往对话框及聊天记录仍可查看。";
"Group_Dissolve_tip" = "本群已被群主解散，仅可查看以往聊天记录。";

"Group_Member_Kick_Tip" = "确认将#mark#位群员移出该群聊？";
"Group_Member_Kick_Succ" = "移出成功";
"Concacts" = "联系人";
"Group Chats" = "群聊";
"General" = "通用";
"Chat History" = "聊天记录";
"Clear Chat History" = "清空所有聊天记录";
"Group_Chat_Dele_Tip" = "消息删除后将无法恢复";
"Group_Chat_Leave_Tip" = "退出后不会通知群聊中其他成员,且删除该群及聊天记录。";

"Receive Notifications" = "接收消息提醒";
"Mute Notifications" = "消息免打扰";
"Group Alias" = "群昵称";

"Group_Dele_Member_Msg" = "确认将该群员移出该群聊？";
"Remove Members" = "删除成员";
"Add Group Members" = "邀请入群";

//Control
"New_group_notice" = "【新群公告】";
"Group_Invit_Msg_Title" = "邀请你加入群聊";
"Group_Invit_Msg_Content" = "\"#sendername#\"邀请你加入群聊“#groupname#”";

"Group_Create_Suc_tip" = "您已成功创建群聊，可以邀请群员啦";

"Group_Join_Suc_tip" = "您已成功加入群聊";
"Group_Joined_tip" = "#mark#已加入群聊";

"modify group name" = "修改群名为";

"Group_Room_Kick_Msg" = "你已被移除群聊";
"Group_Room_Kick_Master" = "您已将 #mark# 移出群聊";

"Group_Kick_tip" = "你已被移除群聊，仅可查看以往聊天记录。";

//Tabbar Chat Control
"chat_group_kicked" = "你已经不在群里";
"chat_group_dismissed" = "群已经解散";

//V1.1.1
"acc_con_all_tip" = "您的NetCloth账户与联系人尚未备份，请及时备份以防账户与联系人信息丢失。";
"acc_only_tip" = "您的NetCloth账户尚未备份，请及时备份以防账户信息丢失。";
"con_only_tip" = "您的NetCloth联系人尚未备份更新，请及时备份以防联系人信息丢失。";


"Backup Later" = "暂不备份";

"invite_all_allow" = "允许任何人邀请好友进群";
"invite_approve_need" = "邀请好友进群需群主确认";
"invite_only_ower" = "仅允许群主邀请好友进群";

"Group Notices" = "群通知";
"Group Confirmation" = "入群申请";

"Notify_status_unread" = "待确认";
"Notify_status_read" = "待确认";
"Notify_status_fulfilled" = "已通过";
"Notify_status_reject" = "已拒绝";
"Notify_status_expired" = "已过期";

"Notify_detail_inviter" = "通过#mark#邀请入群";
"Only_Group_Admin_Invite_tip" = "本群仅允许管理员邀请好友进群";
"Group_Request_From_QR" =  "通过二维码扫描入群";
"Group_Request_From_Recommend" =  "通过群推荐入群";


"Logon_Notice" = "你的NetCloth账号于#mark#在#device#设备上登录。";
"Android" = "安卓";
"iOS" = "iOS";
"PC" = "PC";

"Group_Big_Qr_Name" = "群聊：";
"Group_Approve_request_Ok" = "申请已发送，等待管理员同意";

//v1.1.3
"Oversized" = "尺寸过大";
"Network_error_tip" = "网络连接不成功";
"Seed_error_tip" = "区块链节点连接失败，请退出登录重新连接";
"Group_syn_msg_count" = "#mark#条新消息";
"Group_unread_location_tip" = "⎯⎯⎯⎯⎯⎯ 以下为新消息 ⎯⎯⎯⎯⎯⎯";
"Auth_name_tip" = "#mark#正在向您申请";

//v1.1.5
"Group recommendation" = "群推荐";
